區議會民主派聯席要求政府立即全面封關 稱如果再有內地人在香港確診新型冠狀病毒 將發起到各個口岸抗議

多區民主派區議員指全力支援醫護罷工

02.02.2020 11:48

區議會民主派聯席要求政府立即全面封關，禁止內地旅客進入香港。聯席表示，本港確診個案大部分是內地人，如果再有內地人在香港確診新型冠狀病毒，將發起到各個口岸抗議，包括羅湖口岸。聯席又批評，現時疫情嚴峻，但懲教處生產的口罩無法派發給市民，要求政府每日公布懲教處生產口罩的數量及使用情況，並免費派發口罩給市民。

聯席又說，將會全力支援醫護人員的罷工行動，並發動市民以不同方式支持。

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！